Każdy pracuje sobie na swojej gałęzi osobnej, związanej ze swoim zadaniem, a po jego ukończeniu przychodzi pora wrzucenie zmian aby każdy mógł z nich skorzystać (też produkcja). Więc łączymy zmiany na gałęzi "obowiązującej" każdego w tym przypadku: "master"


![[fast-forward merge]]

![[recursive merge]]